求SMT/HKBN/3 寬頻報價

求SMT/HKBN/3 寬頻報價

私樓已完約 可即時登記

網上行現有客戶有冇得攪？

Smt sales
telegram:chaucha2017
搵我有特別優惠

有無人用3家居寬頻 200mb 如何 ？ 屋苑做緊$68 點堅持158 hkbn

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017